求求大家唔好開烈士全名

大家好 我係烈士家屬嘅朋友
因為我無連登acc，所以借朋友嘅一用。
以下係我作為家屬朋友嘅立場，希望大家唔好再公開烈士全名。雖然知道通晒天，但可以的話，請唔好再擴散

一來比死者家屬空間度過呢個咁困難嘅時刻，過多嘅關注同壓力會造成二次心理傷害。
二來d狗而家都要搞程序，萬一畀有心人放流料抹黑烈士點算？

如果大家係為烈士同家屬好，知嘅人就默默在心中紀念，唔好再廣傳全名畀人起佢底

對大家嚟講，佢係烈士；對記者嚟講，佢係新聞；但對家屬嚟講，佢係家人

Push

推

push

岩既，對烈士既尊重

我真係好擔心我朋友，唔想佢以後上網處處都見到佢屋企人個名，仲有被抹黑嘅野

His name is Robert Paulson.

如果各位見到有人share全名，都請幫忙帶出呢個消息。覆水難收，我同成班朋友回唔到咁多人，謝謝各位巴絲

置頂

ok

push n respect

零負評，連登有愛

5毛黨同班紅底人士已經做緊抹黑每一個義士

置頂
最好既支持就係繼續保護烈士身邊最親既人

幫推
唔好消費烈士

推
太古烈士一路好走
今日放低左啲花俾你 整唔算好靚 還算笑納
希望你可以抱住一大束又一大束嘅花 威威風風咁上去 型過全天堂

願安息

話說，咁可唔可以麻煩連仔刪左個個開名post去？

或者留返個姓已經足夠
大家都唔會忘記佢

烈士請安息

我唔太熟連登都，如果可以改/刪係最好

連登

手足，珍重

請大家唔好再推有烈士全名嘅post

知道
我哋知道有呢位烈士就得
辛苦你啦！

請大家唔好再推有烈士全名嘅post
我地勢孤力弱，求大家幫手，一係阻止，一係唔好再傳，感謝

Posh

呢個一定要推 保護兩者家屬

有腦既都唔會相信抹黑烈士

Dlnm 你又係邊位 幫佢家屬諗埋
講到咁偉大 你又有無諗過人地感受啊

叫烈士就夠 全香港人都會知佢係邊個

無腦嘅人仍然好多

總知唔好流出太多訊息出去，例如烈士以前做過咩唔想d狗同人渣搞佢同家屬

所以依家除左記念佢 都要考慮下點保護佢同佢身邊既人

Pish

已經拖左一晚先開名

今日遊行已經少左個精神上既icon

我知政府驚，但駛唔駛咁撚驚

搞事唔該出返去

點夠你仆街啊 蓄意撩事鬥非

help push

義薄雲天

推

推，大家心入面知道就好 ，點都要留返啲尊重比佢同佢屋企人

唔好理佢

唔係驚 但死者為大 家屬心情都好應該體諒
大家繼續記念已經好足夠
試想像下身邊最親既人離開左 仲要不斷被社會上既人提住 其實真係好沉重

Shut the fuck up you son of the bitch

藍政府一早已經放流料抹黑緊烈士同鄺子啦，怕呢樣嘢根本無意思
不過都同意俾啲空間佢屋企人

OK and push

有咩需要,係連登講.

目前最需要係唔好再揚佢全名同起底
FB同香討已經有好多
我地成理朋友唔知可以點阻止咁多

有人抹黑 會有好多巴絲出黎撐場 唔洗驚

up 對佢嘅尊重

家屬都要小心. 辛苦了

無名英雄 香港多謝你

可唔可以幫我問下每年6.15去太古廣場為佢獻花得唔得呀

況且 民陣都冇提過烈士

明白。 尊重

等佢地平復先啦目前我只係可以幫朋友減少傷害，唔敢打擾佢太多，但我會記住，遲下啱時機可代問

已經聽過有廢老抹黑烈士同鄺仔(難聽到仆街廢事影響各位巴打)

到底係幾冇人性嘅人先諗到呢D野，想喊

咩人諗咩野 大家加油

好 唔該你 我都係想定6.15為烈士紀念日

推
願烈士一路好走

你咁樣留言都係想紅姐，不如你都開名？等我都對得住你

多謝幫手推post
你唔會影響到我，唔會影響到大家，亦唔會影響到真相。
耶穌會落嚟見你送你落地獄

我哋香港人將烈士嘅名記喺心入面就夠
避免令家屬再受傷害

Push
大家唔使理d仆街
當佢係免費勞工幫手推post就得
英魂不滅

希望其他人情緒都可以平復

去獻花時個感覺好抑壓，好多人喊

okok 推

好好盡情喊一場
我們需要好好感受這份哀傷
消化然後成為日後行走的信念和力量

屬於私隱，有心嘅，邊到都得

如果想做帛金有咩途徑？

ok push

Respect.

唔係家屬不能代答
目前無聽到有呢個需要
個人睇法不如去支持其他人

收到

知道

推

義士戴晒裝備
其實都係唔想比人知
佢一身裝備代表緊嘅理念先係最重要

推！

關於烈士私隱問題（例如邊到葬）唔會回答
善意的話感謝 其他我一律當幫手推post

請有心人士唔好試圖試探任何野

呢一世都會喺心入面尊敬同感激佢...

幫我同佢家人講聲加油
多謝烈士既犧牲
我地會幫佢守住香港
大家一齊加油

每年係金鐘放低一支花吧

收到 大家幫手傳開去 唔好令家屬受到二次傷害

再推
大家繼承佢既意志就可以
只要記住15/6/2019有一個人為爭取香港自由而犧牲就可以

希望有機會可以同烈士親屬講返
等件事淡咗，應該係要為烈士正式立個傳
無論係維基出書咩形式都好，等後世人知道佢嘅事跡
亦都成為以後抗爭嘅精神 icon
好似鄭南榕，李光洙呢啲

可能大家覺得，烈士已經冇咗條命
點解仲要佢同家屬背負呢個身份？
但換個角度諗，烈士連命都可以唔要
就係為咗抗爭
當冇事發生先至係侮辱咗佢嘅遺志

咁當然要等遺屬心情平復先啦

尊重死者

同意，請梁烈士安息
希望烈士家屬可以喺呢段時期好好度過難關

無論得定唔得，希望大家尊重意願
個人嚟講就希望到時候香港有自由嘅環境，可以比佢地可以背負到呢個身份

我地香港人會記得一世
感謝為我地未來連生命都付出埋
我地唔會令你失望

你不如諗辦法搞搞你個post

左膠我冇expect過
但最後好似講過係二百萬加一

佢個名係民主烈士。

我會

獨立之佢既銅像將會放係和平紀念碑旁

Known Unto God
英魂不朽
浩氣長存

我都希望希呢日可臉獨立
但麻煩各位要做咩之前問一問家屬

其實..烈士家人有無抱怨佢因爲要控訴呢個垃圾政府而犧牲..無意冒犯

你老母都好唔負責任 生個白痴出黎上網鳩嗡

比起呢個問題
不如大家諗下可以為香港做咩

// Ask not what your country can do for you, ask what you can do for your country. //

老實講我覺得好快就冇乜人記得，我咁樣放低隨時俾人覺得係亂掉垃圾

冇問題
如果唔小心流左出去 比D賤種去搞事既話
肯定有其他前線義士會到場護靈
另外可唔可幫我同家屬轉達聲節哀
佢係香港之子 佢過身 所有人心入面都冇左一段
多謝佢地為香港 養育一個無私大無畏既勇者
今日逼到佢行呢條路 唔單止政府黑警
仲有我地所有當香港係家園既人
憑乜野佢要付出生命而我地係到涼冷氣
我希望日後蒙主寵召既時候見到佢
可以同佢講已經完成佢交比我地既使命 無愧於心

樓主話唔好再試圖打探任何消息
我同你一樣都好有心 好想幫到烈士做多d野 不過或者未必係一個好時機去了解所有詳細情況

再講一次 惡意的私隱問題/謾罵
我一律當幫手推post
多謝晒仆街on9仔
大家都唔使回
善意嘅唔使對號入座
我唔係講你地
明白大家好悲痛

幫推

唔使回佢地
我已經眼瞓到瘋狂typo

等香港獨立之後起座英靈殿放烈士銅像

謝謝善意幫推的每一位
大家都係小天使
我愛真·香港人

獨立左先慢慢諗
你可以諗下點獨立到
謝

對我來講，佢唔係烈士，只係少少野都捱唔到既無業人士

多謝幫推
你說的話自有業報

講下自己意見姐，好似一定要覺得佢烈士咁

咁你講呢番說話 有無尊重過死者家屬？

唔使諗得自己咁偉大大家都要聽你意見不同講完可以走喇 唔想走嘅繼續講/換acc做野啦
我繼續當你幫手推post
noted with thanks

樓主唔駛勞氣 我地會幫你檔呢d人
你繼續幫我地照顧烈士一家

歡迎「幫推」仆街仔再入嚟架我
一個人推我不知幾攰
你做緊咩自己最清楚

謝謝你 人間有愛

咁我的確唔夠烈士偉大，推埋今次走了

Noted with thanks

已經足夠 多謝你出左一分力

Respect

為政治犧牲全香港就得一個
你覺得佢捱唔到, 但佢捱左30幾年
正正就係由8964 望回歸, 經歷到到雨革, 旺角, 612
從佢個角度睇,
香港的確係比30年前赤化得太誇張
即使今次可以撒回, 都睇唔到香港係中共壓迫之下有咩未來
每日150人, 習近平霸權, 特首越黎越唔知醜, 錢任送比中共

就算佢唔係偉大, 都絕對稱得上係為港犧牲既一個烈士

當一個人捱唔到 死嘅意欲大於一切 佢係唔會着一身黃衣掛牌再自殺
梁烈士對香港執著大於死亡意欲 死亡意欲大於求生意欲 可敬

輕輕一push

你只係一條係到講風涼既傻鳩黎
可唔可以用你條命換烈士番黎?

Noted
乜又係你啊陳生
咁辛苦換個acc又返嚟啊
多謝推post
祝你早日見你的父撒旦

啊家屬朋友 我並不反對你既意見亦樂意照做
不過如果有消息烈士幾時出殯既話
可唔可以通知一下 我想去鞠個躬

大家唔使同on9人渣勞氣
佢智力同道德缺憾唔使花時間感化佢
感激各位

respect

私隱問題唔答
有心嘅邊到都得
noted with thanks

你有能力咪來用我條命換囉傻仔

有邊個香港人唔係捱足咁多年
理性咁講 佢自殺絕對稱唔上咩烈士 唔通之前對香港教育失望既學生自殺 又叫烈士 ？又叫推動香港改革？
六四用身體擋住坦克果個學生就叫真正烈士

當年係

sorry
表示尊重

有偉論嘅歡迎你搵好晒source開個page做論述
唔使放個理性兩個字就可總隨便講野

Wiki:在哲學中，理性（英语：Rationality）是指人類能夠運用理智的能力。 相對於感性的概念，它通常指人類在審慎思考後，以推理方式，推導出合理的結論。 這種思考方式稱為理性。

如果你同我一樣理性嘅
就會分析到呢個唔係講呢d野嘅好時機

No worries
太多仆街仔入嚟玩野
如有冒犯 還請見諒

何來冒犯之有 你都係為家屬好啫
你啱 最緊要係有心

早啲休息瞓醒繼續努力

謝謝你們
推多一次
如有奇怪留言
大家唔使同佢打爛仔交
生安白造污衊涼薄的業報佢地自己要還
私隱問題為保護烈士及家屬
一概不回答
有奇怪人多謝佢推post就得

推

咁啱見到呢個post，順便Post埋上嚟

幫推，大家只要認得象徵佢嘅黃色雨嬲就夠

唔係擺低理性既definition就代表自己理性既
呢度討論區個個人都有資格發言 冇話需要咩時機咩權限

Push and respect, 希望你轉達一聲義士安息

你叻叻豬 你啱 慢慢講
多謝推post

我地唔好再打擊佢啦，我地講事實都要還業報架，攪到我真係好驚

Noted with thanks Push

我推唔推有乜所謂 我都尊重死者
只不過過份推崇自殺為烈士 就唔係太恰當
出面已經有幾個post想有樣學樣 想做無謂犧牲
我想講就係咁多 你鍾意無視請隨便

如果你無惡意嘅我同你以事論事
關於呢點我唔否認有呢個情況出現
亦都唔樂意見到有人自尋短見
同埋個人都驚家屬有負擔
但希望你可以另起一個post慢慢講
相信會更多人聽到你嘅睇法
呢個post大部分都係認同緊呢個名稱
所以係呢到講可能會得唔到你想要嘅效果
（即減少仿效現象）

辛苦你手足

好好安息烈士

你嘅事情我地會一一幫你實行

pish 希望樓主見到

我見到 有需要會聯絡 謝謝大家

我地一定會勝利
你要好好安息

樓主節衰

尊重家屬意願
願死者安息 生者堅強

已廣傳唔好再推有烈士全名嘅post 出去。

因為避免再起事端，請體諒我無放原post 同全文～ 廣傳如下 🙏

節錄連登：

以下係我作為家屬朋友嘅立場，希望大家唔好再公開烈士全名。雖然知道通晒天，但可以的話，請唔好再擴散

如果大家係為烈士同家屬好，知嘅人就默默在心中紀念，唔好再廣傳全名畀人起佢底

對大家嚟講，佢係烈士；對記者嚟講，佢係新聞；但對家屬嚟講，佢係家人

烈士 多謝你 辛苦你喇 我地會好好幫你打贏呢場仗 安息

感謝

好 對唔住

成個運動係得唯萎比人開全名

不吐不快
其實樓主想表達既只不過係對死者家屬既擔心
認為公開死者名字對家屬會帶黎更多不必要既壓力（處理各界既提問，不論善意同惡意）
因為呢件事已經成為左全港既話題 無論你認唔認同死者做法 佢既死的確引起全港市民討論
站係家屬立場 至親離世已經唔係一件容易接受既事 同時佢地都需要處理死者身後事 當中包括好多繁複既程序 但依家仲要每日每分每秒係唔同媒體被抹黑 被報導 仿佛要時時刻刻提醒住家屬分離之痛
設身處地諗一諗 你就會明白
不論你支唔支持稱死者為烈士 不過對家屬黎講 死者既稱呼永遠只得一個 ·「家人」
希望大家體諒及尊重

請樓主代為盡力協助烈士家屬，如需要任何協助請通知。絕大部份既香港人一定幫手。

佢得一個名 就係烈士
在心中

殯儀要幫手話我知
加油

謝謝exac7ly係我想講嘅野

咁快就搞遺忘戲碼

你想表達咩
如果惡意嘅我當推post

SALUTE !!!!

永在心中，尊重烈士同佢親友，希望早日振作

感謝佢對香港嘅付出

我哋唔會令佢嘅努力白費

烈士家人請take care，要自豪你地有個咁嘅仔！！！

謝謝大家嘅善意
大家可以將呢份力量投放係運動之中
切記唔好分化 互補長短 槍口對外

你無撚野下化

不如試下尊重佢屋企人意見

要紀念要記載嘅但大家成功左先諗啦好嗎？
中意嘅叫梁烈士、太古烈士咩都好
我係叫大家唔好開全名
唔係叫大家遺忘佢
無論有心定無意
請唔好偷換概念

你係烈士？
烈士邊個訴求有叫大家開佢全名？
佢叫大家make love no shoot
佢叫大家全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong
又做左未？又做到未？
Dlnm 唔好再食人血饅頭

多謝推post
noted with thanks

Show Blocked User - 無撚野下化

依家係叫人記念佢係烈士
唔好忘記佢做過既野 同繼續完成遺志
一定唔可以俾佢白白咁流血

但我地可以為烈士做多一樣野 就係幫佢保護埋家人
烈士係要大家一齊守護同記念
烈士屋企人其實都係一樣

昨晚於金鐘太古廣場墮斃的男子梁凌杰(35歲)，曾於2014年佔中時期走到旺角街頭抗爭。據悉，梁曾任職地盤散工，現時無業，家中父母及姐姐。於佔旺時認識梁凌杰的黃先生透露，梁外號「化骨龍」，為人沉默，性格較衝動，多次與警員爆發衝突，黃曾提醒對方「唔好太激」。據黃先生了解，梁凌杰尋死原因，是對特區政府心灰意冷「103萬人嘅意見都冇人理。」

黃先生形容，梁凌杰有犧牲精神，不介意犧牲自己以喚醒旁人，當年佔旺時，警方採取拘捕行動，梁亦身先士卒。雖然雙方於佔旺結束後並無聯絡，黃先生得悉梁凌杰墮樓仍深感悲痛。

大家唔好再share上面果段野

昨晚於金鐘太古廣場墮斃的男子梁凌杰(35歲)，曾於2014年佔中時期走到旺角街頭抗爭。據悉，梁曾任職地盤散工，現時無業，家中父母及姐姐。於佔旺時認識梁凌杰的黃先生透露，梁外號「化骨龍」，為人沉默，性格較衝動，多次與警員爆發衝突，黃曾提醒對方「唔好太激」。據黃先生了解，梁凌杰尋死原因，是對特區政府心灰意冷「103萬人嘅意見都冇人理。」

黃先生形容，梁凌杰有犧牲精神，不介意犧牲自己以喚醒旁人，當年佔旺時，警方採取拘捕行動，梁亦身先士卒。雖然雙方於佔旺結束後並無聯絡，黃先生得悉梁凌杰墮樓仍深感悲痛。

依個真定假架？

邊個係假膠 相信大家識分

唔好開全名 見到係幫手阻止唔係share

唔知真定假
但烈士為反送中既付出係絕對真
記住呢點就已經好足夠

又一個搏diu嘅
唔好叫全名就係叫人忘記佢？
唔通叫梁烈士你就唔記得佢係黃衣戰士？
佢岀來犧牲目的係要你記佢全朵？
勿忘69 612 616真正目標

假膠可以不理

多謝各位幫手嘅巴絲

Pushhhhh

香港人多謝佢。

push 尊重義士同佢既屋企人

個義士係我十幾年前同學

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麻煩樓主入去了解下

謝謝 已回

推
尊重返烈士

樓主係格離po頂住
支持你

長期置頂

謝謝

三毛狗

愈黎愈多奇怪人做奇怪事 然後話係為烈士發聲
好彩仲有咁多位 連登有愛
撐住
推

R.I.P

On 9
烈士捨身成仁
就算你係佢邊個邊個
都無資格去代佢屋企人朋友叫人唔好開佢全名乜乜柒柒
佢行得果一步就係件事成功
如果打正佢旗號 擺佢全名出黎
有助成件事 先係佢最大既心願
唔撚係你講乜鳩野對家人既二次傷害
屌你老母

佢而家咁樣走左 結果無人提佢無人利用佢去助攻
呢個係對佢最撚大既侮辱

多謝你推post同食誠實豆沙包
利用佢
收到

家屬既朋友 應該係現時最直接了解到家屬需要既人 原來都無資格
反而你有資格 叫大家開佢全名 利用佢既死去助攻

我無話可說了

麻煩樓主轉達比烈士家屬知 謝謝

佢係好出名嘅遺體防腐師 香港經常性報導佢
係殯葬界薄有名氣會幫到烈士的

我地會默默記住佢 你都要加油 慢慢行出呢件事

p

會尊重

謝謝尊重死者嘅人
食人血饅頭嘅媒體同KOL我會記住你地

即係唔想人紀念佢? 想淡化件事?

要紀念 但更加要保護烈士及其家屬
請追post

He could be me, you, everyone, a symbol that encourages Hong Kongers

唔使開全名 唔代表遺忘 謝謝

sor 我明白啦

不推不是人

公開烈士姓名: 梁振英

岩岩有條撚屌 仲貼人FB出黎 ON9

Push, respect

推 RIP

respect. rip

不如稱呼返佢做“太古巴打”,因為感覺上佢好似仲同緊我哋一齊咁

姓名唔重要
佢係一個精神
一個你同我都會捍衛嘅精神

佢係一個愛香港既香港人

PUSH

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推！大家share 出去

我重申多次
我係家屬朋友身份
出於保護朋友嘅角度開post

唔開全名唔起底唔代表遺忘
大家都可以用各種方法紀念

同埋唔好隨意想像死者同佢家屬嘅故事
希望大家尊重死者同佢家屬

陳雲：
烈士是公眾人物，他跳樓的標語與遺書，已經自願將自己變成公眾人物。家屬無言干預公眾悼念活動的。又不是去他家的靈堂。

例如說，譚嗣同的家人被清廷要挾，要民眾不要講譚嗣同，不要公開悼念譚嗣同，要譚嗣同在歷史上除名，以後無人知道譚嗣同，方便家屬過安穩日子。

你估，清朝人會不會遵從家屬意見呢？

譚嗣同家屬如果自己要過安穩日子，可以秘密治喪，之後改姓，脫離親屬關係，移民外地。這是他們自己的事。

我講的，就是春秋大義。清朝人，懂得春秋大義。香港現代人，不懂得。

可以保護佢家屬既,但感覺唔係烈士原意
我諗佢自殺都係想用自己引起社會關注
而且佢依家可以做反坑亮點,近接近佢原意
依家又要遺忘佢
唔知係點

我見到post
可以見佢太古烈士、梁烈士乜乜乜咩都得
但係家屬忙完身後事有力回應大家前
希望大家唔好開全名
唔係叫大家遺忘
我一世都遺忘唔到啊仆街

*叫佢

講多次
我唔係家屬本人
代表唔到佢地
我係家屬朋友立場保護朋友
連我見到抹黑說話同人血饅頭都心up
仲未講起底、想像故仔、自我代入打飛機、公開與當日事件無關嘅背景資料
我知好多人都係善意
但惡意同伺機而動等位上嘅人都有好多
等佢地忙完先得唔得？

唔開全名唔代表要遺忘啊

好走呀烈士

一張圖都冇，點證明真係佢家屬朋友？

幫推 人民英雄

oK,收到

你可以唔信我
但你摸住良心問下自己
開全名起烈士FB底係啱唔啱
要追悼紀念最緊要有心
烈士原意係點我唔知
可能大家要搵個問米啦
你可以話佢以死相諫係要開名
我都可以話佢包到自己實一實係唔想揚名
大家都可以無限想像
但可唔可以先等一等 停一停
比空間同時間家屬？

姐係要選擇繼續公開家屬照片？
你可以選擇唔相信
但樓主徹夜不眠咁推post 我唔認為佢需要咁落力去呃人

多謝你

支共底......

樓主，有網民聯絡如下，請問你想點回覆？ 謝謝。

請問烈士家人有無經濟壓力？如果想支持下佢地，有無辦法？定係佢地想靜靜地渡過？

對唔住巴打

唔開名了

其實見唔到有人公開家屬照片
D人只係想知死者事跡
希望可以用佢事跡照亮更多人行出黎

佢已經捨身成仁
照亮左200萬人 我諗已經好足夠
係時候留返少少空間俾家屬

私隱問題唔代答
我而家都唔敢打擾佢太多
會等合適嘅時機代為傳達
如有需要家屬總有方法同大家講
感謝大家好意
個人嚟講 希望大家將呢份心意放係抗爭到
烈士嘅遺志我仲記得好清楚

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

pish

明白，我會轉達～

化骨龍

係 但我諗事跡唔需要包括屋企有咩成員同其他資料
我地要記住嘅佢對香港發出的吶喊，然後化為動力去抗暴政

唔開名唔起底唔代表遺忘
你要記住嘅係佢嘅精神唔係人地FB嘅私事

費時有人捉字虱
*唔開全名

真心大家俾返啲空間義士嘅屋企人

我都好想去送別佢最後一程，
不過以佢屋企人考量為先。
義士係我哋一份子，
我哋都唔想佢身後仲要俾有心人起底，
更加唔希望身為戰友嘅我哋再「推波助瀾」

有心嘅就會擺喺心記一世，
唔需要大鑼大鼓宣傳
等有朝一日我哋香港人完成佢嘅遺志，
等有朝一日大家都放低傷痛，
相信好多香港人會再次感激佢嘅付出

起碼呢段時間俾返空間同時間佢屋企人平復心情同埋佢身後事
連我哋唔識佢都咁悲痛，何況係佢屋企人

況且我哋有更重要嘅嘢為佢，
同埋為自己為香港人做，唔係咩？

死者已矣。 希望太古烈士安息。

出唔出全名，都唔會影響到佢嘅事跡，佢嘅影響。 會有好多讚揚，亦會有對家嘅刻薄言語，什至對佢嘅屋企人造成困擾同傷害。

咁樣，我地係咪應該要幫忙保護返佢屋企人呢？ 烈士已經係好大多人心中留下痕跡，我亦相信佢嘅生命影響左好多人行出嚟，請大家唔好再消費利用佢。 🙏

謝謝。

依家係暫時唔好開全名 唔係要歷史上除名 唔係唔俾大家悼念
邊有得相提並論
保護家屬 完全遺志先係我地應該做既野
冠冕堂皇既道理 個個都識得講
但要在情在理咁支持 未必個個做到
希望大家諗清楚

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

Ok, no problem.
永遠係我心中，永不忘記。

你啱

明白！推俾更多人睇

利申 反送中
但係唔明點解佢咁做都算係烈士
係前線俾狗打死就話姐

支持

Push, r.i.p

聲明
1.我不是家屬本人，文章開頭講得好清楚係作為家屬朋友嘅立場
2.公開悼念與否由家屬決定，我目前無收到呢方面相關消息
3.唔開全名 唔等於 要抹走名字，梁烈士又好太古烈都好，都無問題
4.我絕對無講過要人遺忘，請記住佢同佢嘅精神

我係烈士家屬嘅朋友 你收皮啦

如果日後家屬要決定公開悼念又好，公開全名都好，我都會尊重。不過係家屬未出聲前，我作為朋友當然希望係保護朋友，而唔係利用亡者。我係求大家幫忙，可以幫可以唔幫，自己揀，但唔係拎嚟畀人SPIN到貼合自己立場嘅野。

Respect.

His name is Robert Paulson

唔開我個妹都唔知原來係佢舊同學

原黎家屬係未出聲, 點解講都好似你代家屬轉告出黎咁既??

題外話, 中共最希望「天安門母親」消失

His name is Hero

Wan Chin
6分鐘 ·
陳雲：春秋大義，明辨是非。春秋三傳，是孔門的政治大學問，足以治國安家。
例如說，烈士家屬希望低調，這是可以理解的。他們不張揚就可以了，反正悲傷，政府也不好意思來多加滋擾。外邊的人怎麼悼念是外邊的事。
家屬自己加入去勸人家不悼念烈士，不要提烈士的姓名，自己就替不義的政府出了頭，自己背上了不義之名。
人間的是非就是這樣論定。春秋經學就是這樣用。這是道教、佛教、基督教之類不會幫你判斷的人間是非。儒學為什麼有用，就在這裡。故此西方國家千方百計要消滅儒學。

你自己追post
我無講過我係家屬
大家有自由意志決定
你懷疑我都合理唔緊要
但真係求大家諗下所做嘅事
係咪有必要同有咩後果
係尊重定係消費
無錯 所以個人希望大家唔好遺忘
但希望唔係用起底方法
感謝

講過好多次
家屬朋友 非家屬本人
做好閱讀理解
要不義之名嘅放係我身上唔緊要
就當我太心急想保護朋友心理健康
唔好陷我朋友（家屬）於不義

重申我都無叫過大家唔好悼念
定係悼念一定要開全名？一定要起底？

梁烈士 我已經記低你名字係我心目 他朝有一日我一定會將你既名字記錄入香港史冊。
一路好走 香港交比我地好好守護

感謝你的尊重
共勉之

你應該要開新post澄清，唔該你自己睇下自己既措辭同演繹，跟本大家都以為你係 代家屬轉告 啊屌你老母！食人血饅頭，拎人命黎呃正評

個 個 以 為 你 代 家 屬 轉 告 啊 死 仆 街！！

大家在心中

拎正評有咩用？
你咁講同話遊利收錢有咩分別
如果做成誤會我可以道歉
我係人唔係機器
經歷完幾日發夢同遊行
大半夜又有人蓄意抹黑
有語氣過火嘅還望見諒
一陣我會將聲明部分再出新post

唔知你，你睇撚下你第一段既措辭，唔知你有心定無意，個撚個睇完以為你係代家屬轉告，再者家屬冇表態，你憑乜代佢地立場講野？

全部只係你個人意見，真係唔知你演繹到咁係搏乜

烈士係咪梁列唯

我已發聲明
一百個人有一百個哈姆雷特
我無意代家屬講野
有心嘅我點解唔直接語我係家屬/家屬代我傳達？
有傳達嘅我會講，無傳達嘅我唔會講
要我傳達嘅我會等佢消化到時講
如果佢地之後有野要講嘅
我都講過佢地會有方法自己表達
你可以鬧我
唔好鬧家屬就得

烈士係咪連登仔，唔知係邊個

永遠記得有位烈士為香港民主出左好多力

重申聲明：

求大家唔開烈士全名個post嘅聲明

樓主從來只係要求大家唔好公開烈士全名同保護其家屬
你唔願意可以繼續消費烈士 無人阻止你
我覺得樓主已經澄清得好仔細 佢出發點係為左朋友家人
希望你都注意措辭 我相信烈士家屬一定悲傷 家屬朋友個種愛莫能助既感覺都一定好無奈
或者大家都應該諗多少少別人感受而再作出批判

心中銘記

好笑，劈頭就演繹成家屬轉告咁，內文唔知邊頁先話澄清，大把人睇完，正評bye bye, 有幾多人會追post?

1. 班天安門母親夠傷心無奈，傷心=唔想提？
2. 烈士家屬暫時從未表示過任何野，樓主唔撚係騎劫係乜野

真係唔知邊個消費緊烈士

講多次
求唔開全名唔起底唔代替唔比大家提
我何德何能叫全香港人襟聲？

樓主我屌你老母，你老母俾狗屌

我屌撚緊你令到大家誤會以為係代家屬轉告啊仆街，你個人提議唔好開烈士名冇問題，但而家個個以為係家屬唔想啊，事實係家屬從未表態啊

你個澄清post仲係到玩含糊不清

好撚簡單：

我係家屬既朋友，站在朋友立場，我覺得大家應該比返尊重烈士，唔好開佢名，以上只係我個人睇法，烈士家屬對於公開烈士身份暫未有任何表態。

我屌你老母呢d先叫澄清啊撚樣，用字陰濕，拍得住林鄭

大家好 我係烈士家屬嘅朋友
因為我無連登acc，所以借朋友嘅一用。
以下係我作為家屬朋友嘅立場，希望大家唔好再公開烈士全名。雖然知道通晒天，但可以的話，請唔好再擴散

一來比死者家屬空間度過呢個咁困難嘅時刻，過多嘅關注同壓力會造成二次心理傷害。
二來d狗而家都要搞程序，萬一畀有心人放流料抹黑烈士點算？

如果大家係為烈士同家屬好，知嘅人就默默在心中紀念，唔好再廣傳全名畀人起佢底

對大家嚟講，佢係烈士；對記者嚟講，佢係新聞；但對家屬嚟講，佢係家人

一開頭已經講左只係以朋友立場保護朋友 依家邊個無睇內文？

1）拎歷史講？設身處地 你有親人岩岩去世 你會願意成個香港拎佢黎熱烈討論？就算好同唔好 你都唔介意？
2）關心 擔心朋友都係騎劫 完

樓主一早講左係朋友立場 完

樓主既措辭有冇令大家誤會自己心照。

好野
以死換回嚮
然後家屬同香港人一齊自願淡忘佢

走啦 人地咁撚烈你都係到怕

樓主已經成功騎劫烈士既付出，恭喜你。

我要講清楚少少，雖然樓主已經成功騎劫烈士家屬。

樓主自稱係家屬既朋友，佢站在朋友立場，佢覺得大家應該比返尊重烈士，唔好開佢名，以上只係佢個人睇法，烈士家屬對於公開烈士身份與否暫未有任何表態！！！

唔出全名 目的係保護家屬
就等於騎劫付出
咁鼓勵大家繼續稱呼佢梁烈士 太古烈士呢？

上面邊條撚樣話樓主措辭唔會令人誤會既，希望你訓得安樂，烈士家屬從未表態已經令其他人以為家屬想淡忘

在心中，共免之

飯民大台唔想佔旺義士俾人記住咋？

家屬朋友 大家自動連朋友都blur埋

[black]梁君[/black]

點樣証實係家屬意願 ?
新聞都無乜報.

坦白講，我都係睇左以家屬身份去講呢件事
只能夠講個句子係有少少混淆到

btw 點都好啦，個出發點係好既。
只不過如果家屬係可以既話，咪由得人地用佢個名去可能公祭果d 咁囉
雖然唔贊成消費死者，但今次既情況下係烈士以死相諫，應該用佢既死去爭取更多至係，咁先係佢自身既目標

佢以死諫就係想人留意件事 反送中
點會唔想人講
應該設碑立像

屌你老母
屌你老母個朋友
屌你朋友個老母

點解人地要跳樓
點解要揀呢刻嚟跳
點解要去太古廣場跳
點解要寫晒大字咁跳

真係屌你老母臭西
有你呢啲朋友真係執到都喊三聲！

無撚腦嫁你？！
到呢刻俾萬人屌 仲係度死雞撐飯蓋！

屌你個咀

[突發] 烈士家屬冇反對過開烈士名

樓主正仆街 借死人上位

求求大家唔好開烈士全名

屌你老母，點解唔係你死

我都希望係

屌你老母臭閪
潛水啦你 最憎你呢挺人
自作多情

喂 你第一句係話你自己係烈士家屬嘅朋友

9up架你？

屌你老母，係連登做過街老鼠啦仆街

Show Blocked User - 連續悲劇豬腳薑

樓主我屌你老母爛臭閪

屌你老母 樓主仆街死啦

屌你老母係度鳩up

借死人上位你落地獄啦垃圾

樓主老母被狗屌 快啲落地獄啦唔該

我重申多次
我係連登仔嘅身份
出於保護連登嘅角度覆 comment

你唔去死都無用
真係抵你日日老母都被狗屌

你自己最撚唔尊重人 仲話係朋友
屌你老母死全家啦

新acc 開第一個post
都仲要話係借acc

真係屌你老母！

家屬都算
朋友都話關死者事

屌你老母
仲要係家屬個朋友！
屌撚你老母
擺撚到明就係打手嚟

你係真心膠嘅
你就講埋你係邊位家屬嘅朋友
等該家屬知邊位「好友」咁幫手

推
朋友你都保重

其實烈士咁樣做 , 就係想用死亡煲大件事 , 但左膠就呢樣唔講得 , 果樣唔講得 , 家屬唔想 , 朋友唔想 , 最後死得無晒意義

[突發] 烈士家屬冇反對過開烈士名

柒頭，之前好撚口響架喎，出來駁我啦

喂，要還業報架喎 睇下邊個還得多d

你老母臭閪俾狗屌
生左你隻智障狗出黎
借死人上位呃正評

嘩我屌你老母啦
為求一己私念走去亂咁幫佢屋企人表達意願

你真係唔怕天讉架? 尤其咁樣對一位以身殉國之人

屌拿媽死賤種樓主，好彩仲有大把明眼人屌鳩你！死全家啦撚樣

我屌你老母啊死賤種，出黎啦撚樣死全家啦